====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' empressement auprès des investisseurs extérieurs peut être payant , mais il peut aussi faire oublier que la croissance ou le déclin se jouent en général , pour l ' essentiel , dans les évolutions graduelles des activités déjà implantées .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, pouvoir, oublier, jouer ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ jouer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ oublier ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ jouer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ jouer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
Total feature counts: 24


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, pouvoir, oublier, jouer ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ jouer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ oublier ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ jouer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ jouer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
Total feature counts: 24

